用支牛又點?

依度起碼過百人用緊喇
係好用啊嘛

以後講親用暗號取代叫ft
唔好再叫牛牛

過百？起碼過萬下話🤣

用咪用囉

齋睇報價 去第二度落盤

報價成本就支牛0既 錢就俾第二度賺

買賣緊係用港資一通
仲用緊flash有時自我融斷

理虧就唔好咁多嗲啦

講緊落盤都用牛牛啊傻仔

人民幣好邪惡
但唔會同人民幣作對

睇價睇圖用支牛有咩問題？

我都係咁，pc用支牛睇
手機先會用第個買賣(藍白似fb夠親切)

連登仔